# Задача Односвязный список

Односвязный список — классический пример структуры данных, для реализации которой нужно пользоваться памятью в куче. В этой задаче вам нужно реализовать шаблон класса `LinkedList`, который представляет собой односвязный список и обладает следующим интерфейсом:

- Метод `GetHead` возвращает указатель на голову списка, он используется для перебора элементов списка.

- Метод `PushFront` добавляет новый элемент в голову списка.

- Метод `InsertAfter` вставляет новый элемент в список так, чтобы он шёл после узла node. Если `node == nullptr`, метод эквивалентен `PushFront`

- Метод `PopFront` удаляет элемент из головы списка и освобождает выделенную под него память. Если список пуст, метод завершается корректно. Если после выполнения метода список стал пустым, метод GetHead должен возвращать `nullptr`

- Метод `RemoveAfter` должен удалять из списка элемент, который следует за узлом node, и освобождать выделенную под него память. Если `node == nullptr`, метод эквивалентен `PopFront`. Если `node->next == nullptr`, то метод должен корректно завершаться.

- Все методы, перечисленные выше, должны работать за `O(1)`

- Деструктор класса `LinkedList` освобождает всю память, выделенную для хранения элементов списка.
